RC語音決定月底結束營運

msn之後就到佢

時代嘅眼淚

Discord

冇得掛經

玩0nline game 必備

原本真係好好用但之後ON99 D廣告多撚到又LAG,LOAD入去CHANNEL又慢,仲要轉型想做LIVE平台

支那嘢 我就用開skype

好多回億
好想搵返已經幾年無上線嘅戰友

啲回憶開始返黎了

發覺好多台仔都唔知 RC 係支那嘢嚟
猛咁喺 FB 到吹奏話乜鳩台灣一大語音軟體